啱啱喺龍門居想買嘢食......

點知見到呢條友向後飛劍，重要兩次都大大篤！

喺龍門居住或者會喺嗰頭出現嘅人通知埋屋企人！真係小心呢個人唔該！
屌你老味口罩唔撚戴，重要喺咁射飛劍真係完全唔覺自己有問題
係影你㗎喇，你咁做都係搏人影你姐P牌仔車牌都影撚埋你喇UV690X！

大家買宵嘢返屋企食都係求開心姐點解要搞到自己咁犯眾憎？食完煙戴返口罩真係咁難咩？？有痰用紙巾包好再掉又真係咁難咩？？？喺條食街街頭已經有垃圾桶啦！

畀啲公德心好唔好？

推

阿姐你有冇當面屌柒佢

廢柴淨係識影相

當面屌鳩佢

叫佢去藍店lorn